{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_101763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6972135'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-01-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "콩나물김치밥"
    },
    "text": "セモと新年を迎えて脂っこい食べ物をたくさん食べたあんを慰めるため、あっさりして香ばしくたもやしキムチご飯を作ってみました。一食の食事をおいしく食べました。調理時間は60分以内であり、材料では、コメ、ごま油、よく、お手入れした、スープ、モヤシ、ごま油、砂糖が必要です。レシピの準備過程は次のようです。コメは紙コップで1Cを準備して2時間以上水に呼ばれてくれます。もやしキムチご飯を建設する前に調味しょうゆを予め作っておきます。大破23の茎は細かく切って、青陽唐辛子2つもざくざく切ってくれます。醤油6Tに塩味を純化させてくれるミネラルウォーターあるいはスープを4T程度混ぜます。スープは大破、玉ねぎ・大根、昆布、しいたけ、イワシ、魚を入れて沸かした水です。そこに胡麻1T、梅のエキス1Tを混ぜて味を増してくれます。カタクチイワシは内臓を抜いて胴体だけ使用し、頭は、ダシを下げるときに使います。もやしキムチご飯を作る鍋にごまあぶらを均等に与えてくれて、よく漬かったキムチは器にはさみを利用して出してくれました。ごまあぶら1Tと砂糖12Tを入れて、皆が混ぜて、ごま油コーティングをした鍋に呼ばれた米を入れて調味しょうゆ作る時に使用したスープ12Cを入れてご飯の炊き水を取ってあげます。米の上に味付けしたキムチと細かく手で切ったカタクチイワシを上げて、蓋をして最大限弱い火を利用してご飯の炊き水が無くなるまでいためてくれます。ご飯の炊き水が減っていくた時、洗ったモヤシを入れてふたをして灸をかけてくれます。調味しょうゆと一緒に添えて食卓に配達したら美味しく食べられます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理は「もやしキムチご飯」と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理はあっさりしていて香ばしく、たもやしとキムチが主な材料です。"
        },
        {
            "question": "材料には何が必要ですか？",
            "answer": "材料にはコメ、ごま油、モヤシ、キムチ、砂糖などが必要です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の味はどのような味ですか？",
            "answer": "この料理はあっさりしていて、キムチの旨味とごま油の香りが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "もやしキムチご飯を作る前に準備するものは何ですか？",
            "answer": "もやしキムチご飯を作る前に、コメを水に浸しておく必要があります。"
        },
        {
            "question": "調味しょうゆを予め作るために何を準備する必要がありますか？",
            "answer": "調味しょうゆを予め作るためには醤油と塩味を純化するためのミネラルウォーターまたはスープが必要です。"
        },
        {
            "question": "スープの材料は何ですか？",
            "answer": "スープの材料には大根、昆布、しいたけ、イワシなどが使われています。"
        },
        {
            "question": "どのようにもやしキムチご飯を作るのですか？",
            "answer": "ごま油を加えた鍋でごまあぶらをし、キムチと米を炒め、スープを加えて炊きます。最後にモヤシを加えて完成です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "この料理は調味しょうゆと一緒に添えて食べるのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 374
    }
}